msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpsc-st\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-19 22:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-23 11:11+0530\n"
"Last-Translator: Alen Lin\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Loco-Source-Locale: en-US\n"
"X-Loco-Project-Id: 131514\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.26 20220711-1\n"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:337
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a5871
msgid "Recurrence Settings"
msgstr "循環設置"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:341
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:205 loco:62ffa4b924961a0ef21a5872
msgid "Recurrence period"
msgstr "循環周期"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:344
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:208 loco:62ffa4b924961a0ef21a5873
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:345
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:209 loco:62ffa4b924961a0ef21a5874
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:346
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:210 loco:62ffa4b924961a0ef21a5875
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:347
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:211 loco:62ffa4b924961a0ef21a5876
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:361
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:225 loco:62ffa4b924961a0ef21a5877
msgid "Settings for daily recurrence"
msgstr "每日循環的設置"

#. translators: %1$s: Every x day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:367
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:231 loco:62ffa4b924961a0ef21a5878
#, php-format
msgid "Every %1$s day(s)"
msgstr "每 %1$s 天"

#. translators: %1$s: Every x work day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:373
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:237 loco:62ffa4b924961a0ef21a5879
#, php-format
msgid "Every %1$s work day(s)"
msgstr "每 %1$s 工作日"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:379
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:243 loco:62ffa4b924961a0ef21a587a
msgid "Settings for weekly recurrence"
msgstr "每周循環的設置"

#. translators: %1$s: Every x week(s)
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:386
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:248 loco:62ffa4b924961a0ef21a587b
#, php-format
msgid "Every %1$s week(s) on"
msgstr "每 %1$s 週於"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:408
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:270 loco:62ffa4b924961a0ef21a587c
msgid "Settings for monthly recurrence"
msgstr "每月循環的設置"

#. translators: %1$s: Every x month(s), %2$s : days
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:417
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:279 loco:62ffa4b924961a0ef21a587d
#, php-format
msgid "Every %1$s month(s) on day %2$s"
msgstr "每 %1$s 月於日期 %2$s"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:425
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:487
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:287
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:348 loco:62ffa4b924961a0ef21a587e
msgid "First"
msgstr "第一"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:426
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:488
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:288
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:349 loco:62ffa4b924961a0ef21a587f
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:427
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:489
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:289
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:350 loco:62ffa4b924961a0ef21a5880
msgid "Third"
msgstr "第三"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:428
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:490
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:290
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:351 loco:62ffa4b924961a0ef21a5881
msgid "Fourth"
msgstr "第四"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:429
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:491
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:291
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:352 loco:62ffa4b924961a0ef21a5882
msgid "Last"
msgstr "最後的"

#. translators: %1$s: Every x month(s), %2$s: week, %3$s: day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:450
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:311 loco:62ffa4b924961a0ef21a5883
#, php-format
msgid "Every %1$s month(s) on day %2$s %3$s"
msgstr "每 %1$s 月於日期 %2$s %3$s"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:456
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:317 loco:62ffa4b924961a0ef21a5884
msgid "Settings for yearly recurrence"
msgstr "年度循環的設置"

#. translators: %1$s: Every x year(s), %2$s: day, %3$s: month
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:479
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:340 loco:62ffa4b924961a0ef21a5885
#, php-format
msgid "Every %1$s year(s) on day %2$s of %3$s"
msgstr "每 %1$s 年於日期 %2$s of %3$s"

#. translators: %1$s: Every x year(s), %2$s: week, %3$s: day, %4$s: month
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:524
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:385 loco:62ffa4b924961a0ef21a5886
#, php-format
msgid "Every %1$s year(s) on day %2$s %3$s of %4$s"
msgstr "每 %1$s 年於日期 %2$s %3$s of %4$s"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:530
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:391 loco:62ffa4b924961a0ef21a5887
msgid "Starts on"
msgstr "開始於"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:538
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:399 loco:62ffa4b924961a0ef21a5888
msgid "Ends on"
msgstr "結束於"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:542
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:403 loco:62ffa4b924961a0ef21a5889
msgid "No end date"
msgstr "沒有結束日期"

#. translators: %1$s: Ends after x times
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:548
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:409 loco:62ffa4b924961a0ef21a588a
#, php-format
msgid "Ends after %1$s times"
msgstr "在 %1$s 時結束"

#. translators: %1$s: Ends on x day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:554
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:415 loco:62ffa4b924961a0ef21a588b
#, php-format
msgid "Ends on %1$s"
msgstr "結束於 %1$s"

#. translators: %1$s: Name, %2$s: Email Address
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:579
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a588c
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-general.php:53
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a588d
msgid "Schedule from existing ticket"
msgstr "從現有案件排程"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings.php:55
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings.php:76
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a588e
msgid "Schedule Tickets"
msgstr "排程案件"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:44
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:157 loco:62ffa4b924961a0ef21a588f
msgid "Schedule Ticket"
msgstr "排程案件"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:57
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:87 loco:62ffa4b924961a0ef21a5890
msgid "Modify scheduled ticket"
msgstr "編輯排程案件"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:125 loco:62ffa4b924961a0ef21a5891
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:522 loco:62ffa4b924961a0ef21a5892
msgid "Please insert title"
msgstr "請插入標題"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:735 loco:62ffa4b924961a0ef21a5893
msgid "No description found!"
msgstr "找不到描述！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a5894
msgid "SupportCandy - Schedule Tickets"
msgstr "排程案件"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a5895
msgid "https://supportcandy.net/"
msgstr "https://supportcandy.net/"

#. Description of the plugin/theme
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a5896
msgid "Create recurring tickets for customers with set ticket details"
msgstr "使用設定的案件詳細信息為客戶建立循環的案件"

#. Author of the plugin/theme
#: loco:62ffa4b924961a0ef21a5897
msgid "SupportCandy"
msgstr "客服系統"
